fotobeginner

有冇人上過fotobeginner d course
有冇用？
大約係咩年紀上 一個人上會唔會好odd

好多唔同年紀都有

個網已經同你講新手
但其實裏面有啲深層次嘅知識都好值得睇下

唔錯㗎, 值得一試~

非打手
呢間係我主力報課程既一間..針對初初玩真係唔錯...學費唔太貴,你可以專揀你想學既學下先例如夜景,人像等...

唔夠喉想進一步學先出去試下...出面果D貴好多

唔會odd，我join 過幾次，人像，閃光燈etc, 幾好

我學習攝影初期主力報讀的學校，一個人上了好多個班